是日下午茶。。。。。。找不同

邊個搵到有咩唔同 送佢一個m記包

塊牛肉變咗雞扒

包皮有粒黑點

錯 第二頁開估

依個包唔係安格斯咩, 點解變左烤雞

錯咩錯,我話岩就岩

自選啊巴打

態度錯

無

有粒墨

板燒雞嗰塊雞

蟻

多

嬲

死

象

個盒?